【集思廣益】香港人可以申請咩臨時禁制令？

1a. 禁止香港警察使用Facebook、Instagram等社交媒體。
理據：防止警察被起底
1b. 禁止任何人就禁止香港警察使用Facebook、Instagram等社交媒體所批出的臨時禁制令提出司法覆核。
理據：加強防止警察被起底

2a. 禁止香港警察於執勤、休班時露出面容或脫下面罩。
理據：防止警察被起底
2b. 禁止任何人就禁止香港警察於執勤、休班時露出面容或脫下面罩所批出的臨時禁制令提出司法覆核。
理據：加強防止警察被起底

3a. 禁止香港警察於執勤、休班時出示任何能夠表露其身份的證明，包括委任證、警員編號等。
理據：防止警察被起底
3b. 禁止任何人就禁止香港警察於執勤、休班時出示任何能夠表露其身份的證明，包括委任證、警員編號等所批出的臨時禁制令提出司法覆核。
理據：加強防止警察被起底

4a. 禁止香港警察於使用任何服務，包括航空、酒店、銀行等服務時提供任何個人資料，包括姓名、電話、住址等。
理據：防止警察被起底
4b. 禁止任何人就禁止香港警察於使用任何服務，包括航空、酒店、銀行等服務時提供任何個人資料，包括姓名、電話、住址等所批出的臨時禁制令提出司法覆核。
理據：加強防止警察被起底